潛水牌(OW/AOW)對考消防有無幫助?

如題

點都有嘅，利申有考

咁都有幫助嘅話識玩minecraft都對考工程有幫助啦

我見消防有潛水隊

wfc
入到去都係當你白紙咁train

師兄喺入面做?aow定ow?

潛水隊 係專隊
呢D係後話, 你考既時候只係考一個普通man/officer

icic

有aow，想考

我仲係ow 諗緊上唔上好

去外國旅行順便考埋，值嘅

咁入民安隊有無用